一諗起傷心嘅動漫ost就一定會諗起火影(到疾風傳，博人傳就不了)

有冇巴絲覺得火影(唔係博人傳)啲傷心ost好多首都聽到人起晒雞皮 ，有時想心情靜一靜聽下會令人好放鬆，依家得閑都會聽下(瞓覺時播好舒服)